病毒搞到我地首相Intensive Care

香港人呢筆數我未同你地計清楚,
還我首相

佢都有D責任 奶共後果

有病，計就同習近平計啦傻鳩

都係你地香港人嘅錯,
唔好黎我地英國

武肺：邊個奶共 我打邊個

唔係你地香港人未打鳩雑種, 邊個黎搞我地首相？

你地香港人要負責

On9,我哋香港人同英國關係親過你條支那仔同英國

Do you have the right to live in UK? Your Hong Kongnese

又係你

好嬲呀

又係你呢個痴線佬係英國肺炎死左未

我就預備英國華人

你地香港人先啊, 我地係大英帝國

食藥呀！

你係英國人定香港人？

日已落帝國

香港已經唔記得咗我地英國對你地嘅幚助

真係唔好講笑

我就快喇,擔心下你自己添喇

冇我地英國有你地香港？

認真講，樓豬最近唔好出街住，你哋搞到人哋首相中咗肺炎

留個言，關心下

樓主食藥未？

Passport Check?
ID , Date, British Citizen (GBR)

返中餐廳嘅伙計？

英國不了，奶共奶到首相都中招
我只認自己香港人

我仲未攞到

我地英國同香港依家係無關係

希望樓主真係英國人，英國人對精神病人應該包容啲
如果你係香港住就慘 隨時入青山過世

未食呀,俾你食好冇

你想唔想黎英國啊？
想都唔俾你黎

冇人想去英國成個國家都係毒白皮豬又唔戴口罩

引戰 , 分化,

Show Blocked User - Ken@UK

拉
attention whore

btw你快撚啲由Glasgow落Ldn啦，中咗招有機會用下BJ用過既ventilator
如果拎你幅相report你flout lockdown rules唔知有冇機會做通緝犯呢

證件呀唔該,先生

我良好市民架

準備比人罰£800啦

樓主係傻仔

你等睇日落啦

你應該改名叫
支那人@英国

In fact millions of people from China have already obtained their citizenship in the uk....

佢咁on9抵撚死啦
玩自然療法，食paracetamol，唔好帶口罩

支那仔你元首係習近平

係你地香港特別行政區嘅主席

我合法喎

又係你條殘體五毛狗

高貴香港人？

Ken@UK, 支那仔

未飲咳水呀你？

維尼深切慰問英國首相

成個波飛去支那度你就慳番幾句，唔好模糊到焦點喇

咁都有得打飛機
我係預備月球人

你都戇鳩嘅

好明顯係你啲支那同胞傳過去㗎喇

關我哋香港撚事

小心你喺英國中咗武漢肺炎冇人醫你

@UK is not @HK

支那人永遠都係支那人

Your MotherFuckers Hong Kongers I am UK person!

你有冇英國居留權呀？

Sor...支那仔, 我收回並致歉關於你係支那仔言論, 估唔到咁hurt你

This is my fuckin ID card

學班狗無證查人哋記者證？

佢話係英國人姐嘛

我都未有出街,
佢係倫敦,
我係蘇格蘭

求問有白卡點樣移民thx

Wouldn't you be ever slightly embarrassed at calling yourself a "UK person" meanwhile displaying such horrendous English?

I pity you.

Do you have permit to live in UK?

BTW in UK , the term UK person means legally UK citizen. You do not understand anything

Not sure what your point is with the "permit to live" thing but if you believe that owning UK citizenship(Which no proof is provided as of the time this comment was written) makes you superior than everyone else here then I must extend my pity to your parents as well.

And whoever taught you English too.

收撚皮啦你，上得呼吸機睇撚住你都唔come擺

抵撚死
奶共首相

A HK individual has been granted with a BN(O) if he was eligible before 1st, July 1997, which is our promise towards HK citizens.

I did not have ever yet commented that I am superior than other lihkgers.

You are Overseas British National, which means we provide you with consular services as we have been doing this for 22 years.

Then what was the point of enquiring if I had UK citizenship or not?

If you weren't looking for a high ground to trample on others, what else were you trying to say then?

Btw不推文thx

I said that I was so sad that our prime minister caught the disease.

膠post 唔駛推

twitter 好時機 親中，華為等 間接帶來病毒

boris johnson死有助全球決心對抗中共

含撚啦支那仔你都就黎中武肺死 去icu見下首相囉

把口係咁臭嘅

好衰啊你

壞壞地.

瀨共嘅後果日落帝國？日落省就差唔多

Yes, You are a legal Chinese Citizen who has a permanent residency in HKSAR.

你點對你嘅帝國？

icu用緊呼吸機都上黎支持香港

ching 如果我係日落省嘅人就唔忍啦 點都搞鳩翻終共啦 至少可以變翻個國

武漢肺炎:總之奶共 我就打!

支那種是要管的

英國人都覺得中國係accountable of the virus

想唔想要呀,英國passport.

你個首相自己抵抗力弱關人咩事，有本事咪由英國送中同屎大大問責囉

英國精神永不㓕.

Nonono 你宜家個度叫日落省變翻做國先啦

都係香港人帯過黎嘅.

如果我地係日落省,咁你地係唔係广东省香港市

係人都知肺炎發源地係邊度？係武漢

武漢到香港到英國

係，當初都叫咗武漢人唔好周圍走，乖乖哋等lockdown咪算囉，而家整到周圍都係肺炎

你乜水 用we嚟代表 本土英國人都唔會咁講啦
垃圾post 你一係假膠 一係低低地

要怪就怪香港人

請叫我英國華人

係，點解唔捉晒班武漢人

佢地應該留係武漢治療,唔好返香港

原來係一個British wannabe

秒左

英國人就英國人 咩華人

我係一個華人

錯，要怪英國華人

華人冇英國人

同英國華人有咩關係,都係香港人轉返過黎啦.

咁非裔英國人係咩呢？

香港人冇英國

英國人

呢個po係做乜鳩？ 睇極都唔明

應該係PR或者假膠

你係咪中文未學好.咩叫香港人冇英國？

請叫我英國香港人

善用起底功能

你嘅首相啫 我喺香港人

預備 咩料

明顯係PR公司整一堆bot出嚟刷留言洗版

Push

你老母Bot.

唔戴口罩入醫院，佢自己都有問題

拉

我咩地？我地有份選，有份出糧咩？

有英國居留權就背棄支那？ 呢隻支那五毛狗養唔熟
Btw 有支那共和國日已落省居留權好巴閉？ 我日落省同瑞典居留權都有喎

知道佢真人係邊個，話說有一次Stand with Hong Kong rally in Glasgow 既時候，見過佢，佢主動走過黎聲稱自己係香港人同埋嘗試說服我地應該採取比較溫柔態度對待中國政府。佢講廣東話係唔正既，講英文仲好水皮添- 大概係大陸口音既英文。佢家下係Glasgow Uni讀緊computing science PhD, 用tier 4 visa (General Student) 出入英國境，所以佢並唔係乜野英國人，只不過係一個不折不扣既大陸新移民。
講明先，對願意擁抱香港或英國既新移民或者migrant唔反感，但係對好似樓主咁，自以為是，自大狂妄既migrant好反感。歡迎樓主同我辯論，你會輸得好慘 (:

你係邊撚個！！！！！！
做咩！！！！！

做咩撚咁撚報我！！！！！
我㝝咗你全家咩？

有花生食

食撚你老母

大陸仔